## Allgemein 

- 2,4Ghz und 5Ghz mit der selben SSID (Lebowski)
- WiFi-6
![[WLAN2 2.png]]
![[WLAN1 1.png]]
## Channels

- 2,4GHz - Kanal 1
- 5GhZ - Kanal 104

![[Funkkanal 24.png]]
![[Funkkanal 5.png]]

## Funkauslast mit Nachbarn

![[WLAN Nachbarn.png]]
## Sicherheit

- WPA2 + WPA3
- WPS aus Sicherheitsgründen deaktiviert. 
- Keine Zeitschaltung - ich muss immer Online bleiben
- Kein Gast-Zugang - Ich vertraue meinen Gästen 
- Geräte können eingeschränkt werden - sind sie jedoch nicht

![[WLAN Sicherheit.png]]![[WLAN Geräte.png]]